投建制對家 唔白票唔廢票 ！！！！

唔好同我講乜撚野大道理 純粹為啖氣！！！

支持

留名睇燈埋選舉

我目標好簡單，要奶共派我現任議員及助理選唔到冇糧出， 加重奶共派負擔，睇吓佢地割唔割。

跟

推

做得好
為香港人出氣

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

其實區議會唔係會影響明年立法會選舉？
其實踢撚走民建聯班撚樣先啦

唔係明年，即係下次立法會選舉？

唔驚

不如聽日你去幫保皇黨站台啦

推

唔好比風向撚吹廢票，廢票等於送票比建制

支持媽咪哥 大家叫齊人一票不投民賤聯

麵仔乖 搞建制保皇好啦 唔好搞我哋 今次唔輸得

將軍，遵命！！！！

《可惜你是建制派》(原曲: 可惜我是水瓶座)｜1124區議會選舉

大dodo

即係投建制先有得贏

大嘟嘟
可摸耳今次熄下燈先？